元朗班黑警dllm

咁耐冇警察去現場
可唔可以用公職人員失當罪 告9佢地？

大家可唔可以諗下要點報仇班黑鄉 真係好撚嬲
有冇方法抵制佢地

突發 元西見到白衫刀手 快走
認真非假膠

15分鐘前 係果撚台 在元朗站 我見到黑衫比人打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血 我好驚 點算。。。

知唔知而家點

如果香港人唔入去消費
同班大陸人講元朗有幾危險 等佢地冇曬水 有冇得諗？